連巴入一入黎不斷彈APP做咩事

有無人都一樣？